我話你知，香港示威，依然係全世界最和平

任何國家
示威第一日，一定有狗車四腳朝天
唔好再鳩up咩美國點
你連bb班都未到

輸民意咖

岩
仲要星期日晚班狗失控完，星期一朝早就回復平靜繼續番工

港豬仲出到街，返到工

繼續吸經升呢解技
btw 書本知識重要, 一技傍身不錯

民意撚，激嬲撚，你咁叻你做囉撚 入嚟表態

香港咁既情況，放係任何一個國家都會有狗四腳朝天

美國佬最中意開口講嘅,馬丁路德金同埋黑人運動,幾愛與和平
大家可以認真睇下d資料,人地運動其間一樣有黑人自衛力量,跟住係用步槍,因為嫌手槍太廢最後贏到,咪一樣照拎曬光環
同意暴力唔係主線,私了裝修可以靚d(真係唔好再燒啦,用水浸好好多)
主線一定係繼續和理非,但適當武力絕對唔係問題
我反而覺得人數下降先係最大問題,點樣keep住個momentum......

因為香港人只係俾人打，打唔到人

6月到依家
差不多每個星期日晚都有著火戲碼
配合cctvb觀眾晚飯時間
比藍絲一邊睇一邊罵
其實最好唔好再配合佢台戲
改周末和理非
勇武留返平日

比人打都叫暴力

5毛同左膠評論員即放大果幾個 keyword 黎大造文章, 然後口講唔割蓆, 但不停屌暴力, 裝修唔岩, 扑爛野唔岩......

輸民意比藍絲有位入

我以後會叫曬所有幾十個活躍參與活動既朋友唔好再出黎

你老母一個支持普世價值既加泰集會

講既係人權，警暴，都比你地D含家剷篤灰圍屌

一句咩得罪美國，你老母食屎狗

岩岩完左加泰集會，VP咪又係出黎講野支持香港，屌你老母篤灰食屎狗

搞個籌錢FOR 資出同捐比加泰星火，聊表心意都比你D仆街仔講到呃錢

你老母係咪未撚出過去遊行呀? 搞過活動未呀? 知唔知搞一次集會，遊行要幾錢呀?

睇死你地呢D 撚樣一係五毛，一係出都未出過去既垃圾廢青，再唔係盲出去，水都拎人派既垃圾LA

你老母臭西，我就叫曬D人曬鳩氣唔好出去示威，唔好出去遊行，唔好出去文宣，咩都唔撚好做，攬炒LA仆街

五毛/廢青/垃圾名單 (包括但不限於):
小碎步
歌川國芳
暈低一陣陣
願榮光歸香港
肥龍瘦虎

到今時今日A街示威B街仲係度行街睇戲食飯

對比過去2星期其他地方，我絕對同意香港人係十分愛好和平。

名單有幾個三毛明顯得好緊要

同人地加泰智利真係差幾皮

對住世界最獨裁暴力既政權，
你用任何“暴力”都會失民意架
外國唔支持你，就玩完啦
過左美國民主及人權法案就掂架啦
以上係三毛風向

你睇到班濕鳩高官仲無穿無爛就知真係好克制

不過咁講，我覺得係利益先隻眼開隻眼閉